救命！急需文宣！美國NBA戰場！

我哋有班人要係NBA比賽前派Free Hong Kong T-Shirt，約5000件，需要文宣傳單設計一張。好簡單，但我唔認做。
有無人可以幫幫手！
感激萬分！

推！

push

幫手，我自己整得唔好

去依度：

多謝